福士match+

廿二萬，大家點睇？

廿一萬唔洗，邊個搵你笨 ？

連全險

2017年款